Apple Watch 開唔到kkbox

有無巴打隻apple watch 開唔到kkbox
重設又好，重裝又好，都係開唔到
好撚想跑步唔帶電話聽歌呀屌

之前用過 lag撚到
之後轉左會apple music

以為隻錶問題，原來有人同我一樣